TikTok 現模仿二戰大屠殺受害者熱潮 集中營博物館斥惹人反感

shittok 真係弱智集中地
所以9gager反tt係合理

直接送去新疆教育營，比佢地見識吓

係咪痴撚線，模仿你老母被人輪個樣吖不如

Shittok 連左膠都得罪埋

幾時模仿南京大打鬥受害者

究竟係玩得多抖音變弱智?
定係弱智先玩?

遺害人類文明

Mentally ill
Social Media 真係令好多人好病態而不自知

玩得tiktok真係低能

辱華 del你條片

生活太和平

如果今次滅唔到共，之後佢地就會輪到扮警暴受害者

[⇩ 美港形勢，唯一阻撓⇩]

借個位 請幫推
831 有行動

【行動 Post 請置頂】八三一週年，手足歸隊啦！

今日全世界著黑衫
906 兩點半九龍見

tiktoker弱智confirmed

左膠：睇唔到 / 係freedom of speech

Both

真心痴撚線

tiktok弱撚智
左膠都敢惹
等睇 DeleteTiktok變熱潮

左膠剩係識屌牙侵
其他嗰啲BLM抖陰就即刻縮返入老母個閪度

抖陰真係弱智兼extremist 溫床